你的天空宇宙只夠我流淚 不可跳舞

呢個時勢係咪唔應該叫春？

好撚Sad

有冇人可以聽我叫春

假使當初可以為了你

Are we at war tonight

找一千種藉口

我問自己夠了沒有 夠了沒有 是我想你走

二百八十一公里 的出口 我 不 回 頭

我怕我無論怎加倍愛你 都不可安居在快樂原地

忘了愛所有人

睇完句歌詞即刻走左去聽

分開手去追尋 足可擁抱千萬人

聽完之後有冇共鳴？

請不要說改天再會 何不乾脆說下次失陪

讓那張 溫暖 床單 曬乾

從前看著你就快畢業了

我心痛 但妳聽到嗎

如何接受你為了他哭了

再等到與對方失散以後
就會知 原來誰最好

然而安慰你是 你怪我無聊